玩左tg交友半年 你問我答？

愈玩愈心灰意冷 on9問題唔答🐰

識到幾多人

有無約出黎見過

過100啦 網上識人好難變朋友

有

冇 唔做啲咁既野

有咩傾

嘜都傾 有時講下電話咁 每一日都有絲打消失

點交友？鳩打username ?

同巴打傾 咪教下佢地點著衫 點gel頭果啲

係呀🐰

咁你玩來做咩

識下朋友 咁我一個月有15日係外國 悶架 做下gym 玩下結他仲有好多時間淨

約出街有咩做？會約男？

通常係人地約我咋 男人同你傾多幾句已經已讀你

識咗另一半

會唔會keep住聯絡

好勁喎 咁姐係有咩活動

D人係咪好怪 點解我識果d得少部分人係正常